拜登︰若特朗普仍帶有病毒就不應該辯論

爭取連任的美國總統特朗普，與民主黨總統候選人拜登的第二場總統大選辯論，預定10月15日在邁阿密舉行。特朗普在twitter貼文，說期待辯論舉行，認為將會很精彩。拜登就表示，如果屆時特朗普仍帶有新型冠狀病毒，他和特朗普就不應該辯論。

拜登說，他期待能夠與特朗普辯論，但強調雙方必須遵循非常嚴格的準則，他不知道特朗普從軍方醫療中心返回白宮後的情況，但認為如果對方仍帶有病毒，就不應該進行辯論。

拜登的競選團隊表示，拜登在當地星期二的病毒檢測結果呈陰性。

拜登：你唔好過黎啊

隔開d咪得囉, 咁撚驚JM9

屌你咁咪一人一間房黎辯論囉，而家科技咁撚發達

有老人痴呆既人肺功能係弱d

驚?Quit左個選舉佢囉

如果中嗰個係biden
講呢句野係trump
會唔會有人彈出黎話歧視康復者

可以遙距辯論

連登仔係現實見到個廢老唔帶口罩都屌到仆街
而家
屌拜登垃圾陽性就唔夠膽辯論
可唔可以唔好咁因人廢言盲撐

終於搵到藉口唔辯論

無撚有錯

間間透明房俾佢

辯論唔重要啦
根本二邊投乜大家企硬左

remote！
隨時拜登唔識用電腦架

如果中嗰個係biden 連登仔已經祝佢快撚D死左佢
侵侵出Twitter 笑9拜登廢 自己最撚健康

驚呀？

如果好返又有咩理由唔畀佢辯論
驚咪分開兩間房做囉

如果隔十米以上戴唔戴口罩關乜撚嘢事

帶有病毒叫好返？

有主持人carry2打1都驚？

online辯論 / newspaper column 辯論

你知唔知一個辯論牽涉幾多人
唔係話影響唔到拜登就唔會影響到其他人
最簡單trump係架車到揮手已經對佢司機造成好大風險

視像囉ON9

視像都會傳染好驚，不了

講視像 個D 一陣又會話拜登 出貓 現場有人提佢之類

每人一個獨立間格ok?

ON99
可以視像辯論咪得
廢老JOE係唔係驚唔識講野,所以借D意咋

真

Remote都得啦，一定要係現場？
根本大把方法

分開兩間房囉, 對住個大MON互屌囉

如果biden中招 twitter一樣刪咒佢死既post
連登仔一定態度180度轉彎屌twitter

老人家唔識用視象對話？

係一定

你係咪唔知咩叫video conference

左膠技兩比你睇穿曬

我同你講如果remote trump會第一個跳出黎反對
因為sleepy joe老人癡呆一remote 100%會係camera外地方出貓
如果你話要去特定地方辯論/搵幾個camera影住就去返上面個pt

第一次同台辯論都無事啦

再者 整塊玻璃板咪得囉

企遠D咪得囉 比夠10米 20米你 枝咪再開大聲D 得未?

要出貓係唔係現場都可以出貓
上場biden都戴耳機啦

你真係video 係可以夠膽死照讀稿

咩年代，有網絡都唔用

垃圾 冇膽匪類

戀童支那hang機登好撚驚出醜呀？

行過去鍚啖登登
好似登登鍚d 細路仔咁

咁錫身點做總統呀

冇人話過拜登一定要自己匿埋係屋企

佢個口罩係咪反轉左戴???

咁拜登就可以搵人幫手

佢中咗真係一命嗚呼

拜登中招後死左
可唔可告侵侵殺人

歧視康復者

侵侵:證明我冇病毒 同拜登打番個車倫先

深喉

冇人講過一定要喺室內，搵個草坪兩個隔幾遠都得

或者話怕輸
Trump knows he can't win so he try to call off the debate.

咪就係 唔可以同場不如叫埋佢離開美國境國啦

貪生怕死

其實依家就可以話登登歧視康復者

拜登好驚辯論

呢個時候連登仔又唔恐懼了 又變唔驚武肺了 笑死

biden 會出貓

民主黨咁鍾意zoom
咪zoom囉

戀童鍾意搞小朋友應唔應該出黎辯論？

個個仲要變身美國人有份投咁

登登 我要進來了

用zoom 辯論

唔好講個事實出嚟啦

歧視病人

Zoom

侵：我代表千千萬萬個武肺受害者出嚟辯論，你歧視我丫？